區選大敗 香港永不翻生

想問到底贏左D咩 大量風向叫人休息等政府下一個攻勢
你要粒橙 人地比左粒提子你咋 柑都無呀
想繼續訓係到抗爭？碌手機抗爭？
我要街頭抗爭呀 醒啦喂打完飛機啦喂
正苦唔取消區選 就係想你地跌薄圈套
回復社會平穩

自推

1

2

3

4

推 要行動post

5

好似冇話休息 只係話今日大量文宜話比藍絲知佢地係沉默少數

6

7

解多個支線啫

主線繼續

唔該唔好咁樣提倡失敗主義

邊撚個話要停？休息係指區選週咋，之後繼續呀

唔通當輸呀

唔通要喊啊？

唔通打半年開心一日都唔得呀

贏左開心一陣又唔得。輸左又會屌鳩冇民意。咁我下次仲應唔應該投票。

而家係咪算落實左。民主派唔會被dq?

我想問你呢幾個月有無開心過？
個區選贏 係好多手足既血汗 同埋條命
換番黎
你比香港人開心一陣得唔得？
唔洗咁快屌既

不分化
不篤灰
不割席

抗爭唔會停

冇人話過停wor屌你老母

岩牙 比d火我睇

Keep住團火

行動post呢

和勇合一
和理非已經grant咗OK

自己禁入去熱門睇下 連登似咩樣